英格蘭可唔可以靠死球入決賽？

依幾場見到英撚落左好多功夫係死球 次次落點都好靚 今場個角球人型蜈蚣戰術幾屈機 個個彈英格蘭 我又唔覺咁差

咁都唔差... 成條中場線無人幫到波
如果如靠死球先入到波
咁佢地進攻真係無咩板斧喎

太單調了 野野搵麥佳亞

今場連小組滲透都唔覺有 淨係死球點入到決賽

英格蘭都可以因爲死球出局
你睇哥倫比亞追平個球，最後頂波點有3個哥球員得1條英撚，真係睇到火滾

搵個視野好少少既中場都無呀

英撚中場...除咗神軒 都無野好簡
其實今場神軒唔算踢得差 踢返佢自己家波
（除咗球12m)
只係差隻有視野 控球能力強既中場
成隊波一定差好遠

差個中場10號仔

唔選太子，有咩計

對比德國唔選sane 邊樣柒啲
太子唔選 真係睇唔透

冠軍了

又入

又中